有冇人知而家尖沙咀同中環碼頭情況？

有冇人知而家尖沙咀同中環碼頭情況？